希望大家唔好再po利記海洋張圖

根據呢個月黎既觀察 根本就係穩定地廢了

海洋定海鮮牙

揀錯字